彩虹島online

依加改左名叫彩虹島物語
得返台服國服
國服物價貴爆唔洗諗
我玩緊台服224結他
對比返以前改左超多野
我開post都係想搵返個人一齊玩姐

推

無人仲玩緊 ？

唔好咁易放棄阿

開服果時玩番過下 但無細個玩果種感覺了 操作感又好似差左咁 好唔順

點會最緊要有愛

巴打仲有冇玩

玩到19X 追唔到其他人

上200係真正既開始

好難升

唔玩手機版？

打領主到200然後打青空城副本

手機版膠game

多唔多香港人玩

好似唔多 遇唔到幾個

有無開公會

無我都係玩返兩星期左右開post又無乜人理

有我

好想搵個人一齊沖

你沖上200後就換太初一套 然後上21x就換破壞或破滅套裝

大個左冇時間玩, 有私服都可以考慮
細個果時玩到去個草原比怪食落肚果度覺得好新奇, 變左打紅血球白血球

依加好易升 3日包你190

佢有新手加經定係成日服都易升左?

改左版 唔識講 前期統一左好多 唔洗以前咁煩亦無左好多一開頭麻煩既野

;-

巴打玩成點

巴打公會收唔收人 以前個公會無晒人

我自己都冇個公會
Brw想入隨緣家族
家長係香港人佢youtube仲有片教玩
幾實用

巴打如果要幫手我通常晚上係到可以帶下

啲裝要打副本刷？ 定比錢搵人帶刷

以前有挽國服 2xxLv 好似係雙槍黎 好懷念

副本刷得到 當然亦可以直接收一套
我可單刷破壞

巴打台服冇咁用錢

玩緊日服

日服好似都係台灣公司代理

係咪有個叫 隨緣既公會

港服玩過 台服玩到150又汁左

以前有玩港服 但台服唔識人無咩動力去玩

有竹戈

我依家Down 如果有玩可以留ID

我叫星天

岩岩down左玩 抽左隻5星寵

唔係手機版

火槍係咪好廢

唔係主流 但有愛(課金)無一隻唔勁 推薦你玩火神 半神 機甲

火神 半神？

係咪新職 我都唔知係咩

新職業

係

仲係224lv 結他 破滅裝
得閒就收費帶人

破滅裝係咪要同人收

200lv螺旋

巴打玩緊？

督軍幾型

係 我依加要上太陽 亦可以搵人一齊打但起碼裝備要有返咁上下

巴打一齊玩

巴打快上21x

好難升 係咪要喪打天4?

台服好似玩到21x就無玩 覺得太難升
一開個陣好多人 依加又少人番

天4邊到黎 成日見人組

青空城副本

返唔到去以前港彩咁 得閒就坐係小艾掛機/吹水

依家變咗世頻鳩吹同埋狂打副本

利申 重課玩家冇玩好耐 多寵 係到放ac會唔會俾人屌

係 跟住就6本 我可單刷4本

打六本 開經水 開1000%打哂應該都有10%

玩返啦巴打 放號8591可放 btw 巴打咩裝咩職幾lv

6本即係邊到？

岩岩上官網睇左下D職, 點解好似唔係我以前玩果隻GAME咁既
有冇咩無課職推介, 想DOWNLOAD番落黎得閒撚兩手

天歐市殿扭巧

玩新職好撚正 我肝三日0課198lv

即係果D咩傭兵果D?
有個混血天神好似幾型咁

巴打升咁快

依隻成日玩兩嘢無玩

而家好多野玩

個game由小三打到依加 不過好耐冇上

係 天神高攻

哥時咁岩有年假 做任升好快

唔好咁啦

玩啦玩啦巴打

無計唔識玩

好易

覺得拎結他嗰隻職好型

港版完咗就冇玩，依家好似成隻唔同哂咁

我就係結他 企係到放招技就可以飲茶

台版都好玩架!!!!!!!!!!!

其實係補技定咩嚟
太多職反而睇唔明

唔洗驚基本上200LV前你亂點技都冇所謂
而且洗技點唔洗再用錢 想點洗都得
結他改左版可攻可補 睇個人需要
隨時換技能頁

我勁
話時話達巴有無玩佢隻手機版，聽聞好爛

8591香港放到咩 我兩個號 一個法帳一個物攻 都係多寵

無 手機糞game

放到架，轉做港幣咋嘛

咁唔知啦因為我人在台灣

好耐冇玩 復活哂啲寵買時裝調和 月費最少都1000T

收費帶人就唔洗自己入錢啦

GG香港冇得賣

點放

有興趣收號既巴打可以搵我..平賣俾你地..反正我唔得閒玩

咩職業

魔攻物攻都有 火神半神都有..好多抽返黎既野

好感動 有人開post 童年回憶啊

就算依家玩番 都攞唔番起初既果種感覺
果時識左2個frd成日一齊玩
前排有玩國服 不過已經變成人民幣遊戲
不如話 好多童年game都因為時代轉變 已經冇曬初初個種感覺

玩台服啦巴打 今日大改版阿

一開波要單機主線唔知到幾時

而家好易升

今日改版經驗下調本224LV更新完變227

賣號冇人要

唔準賣

益巴手弓

有冇人一齊吹水

我

岩同巴打打完六本 一個鐘唔洗

無我無意思

加我好友啦 星天

好想搵人一齊升

Same
巴打玩到邊

大家留id啦

201咋

留ID 方便聯繫阿巴打

想玩 咩職勁

雙刀 半神 火神 機甲

間屋停電

揀左修道士 好勁wor

五日實上到二百 買個哈士奇禮包升得仲快

真係冇人收號咩

無

我其實係絲

呢家先9x lv

要課幾錢先買到

add唔到你地嘅
id: 哈庫那馬他他

個禮包好平

無上線會加唔到

223雙刀 迷路姬
已退

想重升一隻

有無tg gp?

解緊180傳說技能任
解到最後要打三隻獅山人面像隻唔夠打
有無人可以帶

你id係咩？

念慈菴

巴打叫咩名

今晚帶你

Ok thx

賣號...識我唔好相認..魔攻號差唔多唔俾圖啦 唔得閒玩先賣..應該今年都唔太得閒

巴打你琴晚無on，pm唔到你

琴晚返到去好夜 同埋而家玩緊結他

妖

想問有無人可以一齊打夢之路

想玩下,但唔知點解裝完開GAME冇反應

我都裝完開GAME無反應

仲有冇玩 遲左報到232忍者，

235龍騎lm

巴打玩番未

你叫咩名

盾盾

我估唔到你係邊個

你玩番咪知

理大我淨係識一個
我估你無jj

估唔到唔玩
畀啲貼士

玩番開估

安咗了
畀名加好友

你咩名

賣火柴的小男孩

有無叫番以前啲人一齊玩

賣女孩的小火柴話玩

一齊玩

畀名我加你

夜行西瓜

咀早起身？

炒股

無番工喇？

有的

番咩

文員囝

有時間玩番彩島咩

古語有云返工都可以打機

你番工有無玩先

玩女多

師傅

打機未

你幾時安

日日都玩緊

入咗公會未

邀我？

是

仲有無人玩緊